【利物浦王朝】網民認為 門將艾利臣長傳可比美沙比阿朗素

利物浦依家強勢打爆全英超，門將艾利臣比加來投令成條防線「升呢」，呢位巴西國腳救波、腳法出色就全世界都知，「紅軍」今場對阿仙奴嘅第4個入波，艾利臣比加唔單止係攻勢發起者，佢嘅大局觀同精準超級長傳更加睇到球迷O晒咀！

當時上半場就快完結，阿仙奴一次攻勢結束後，艾利臣比加拎住個波望兩望，突然車身狂抽個波去右邊，恰到好處畀落中場線空晒嘅羅拔圖法明奴隻腳度，造就呢次突擊機會，果然由穆罕默德沙拿博到12碼兼射入，賽後大批網民狂讚艾利臣比加派牌超掂，有粉絲直頭話以為沙比阿朗素返咗嚟利物浦添呀！

睇到美沙

阿根廷球王